第31屆台灣金曲獎討論 (4/10)

第31屆金曲獎

評審團主席：陳鎮川
頒獎日期：2020年10月3日 星期六 19:00
頒獎地點：臺北 台北流行音樂中心表演廳
典禮主持：魏如萱
星光大道：瑪麗、蔡旻佑

做咩變咗4/10
集氣娃娃

個個唔係日子黎咩

輸了你之後走火入魔

JJ最經典既金曲獎表演，之後佢自己都超越唔到了

仲係3號喎

3/10日期嚟㗎

娃娃

支持娃娃

日本時區

當依家youtube 都學到唱歌既時候
個個都追「難」係好正常

比著依家出個陳百強羅文一定上唔到位

其實入金音金曲定義打入台灣市場有啲唔係幾啱
金音金曲係台灣音樂人口味
同台灣市場流唔流行完全兩回事

集氣 吳青峰男歌手

推呢個?

笑左

JJ就係過左華納轉歌路先大進步，
以前佢只係比人笑唱芭樂歌

青峰

Sorry
我以為係第三個post 所以3/10

4/10

即係開第一個po 果個expect 有10個po?

集氣我娃

講真，佢華納時期啲碟風格仲單一過海蝶時期好多，係最近兩隻先多返啲其他曲風

男歌手唔係青峰

我係咁諗

娃娃青峰

樓豬識玩

印象中呢幾年最多都係3個post

佢以前多元化好多喎
雖然出名嘅歌係情情塌塌類型
但而家出名咪又係玩爛哂嘅大愛歌

唱功勁咗都係事實嚟 以前唱情歌先屈 依家鳩嗌都屈

日子黎嫁
集氣娃娃

小宇

好驚你地集氣燈到無

美人魚，曹操，殺手
R&B，rock，快歌
華納時期唔見曬

我手機有呢首歌
一兩首嗌歌係ok
但後尾keep住嗌真係不了
正如gin lee如果keep住出falling 2.0 3.0 4.0 我都會頂唔順

今次佢隻碟轉走hip hop/電子 算有突破
但一拍埋去阿爆隻母親的舌頭 立即露底

想 蔡德才 Fly 拎

總之唔係漿就得

諗起舊登一個post
入面有巴打話GEM唱功好過林憶蓮

睇嚟你都應該會認同

初期是但一首害怕都好過依家

支持

小宇!

我好中意林憶蓮, 林憶蓮唱功都S級囉
暫時林憶蓮>gem

勁正

舊登巴打真風趣

當年清唱真係出水

蓋亞嗰張屈到傻

叱咤應該唔止10個

娃娃呢隻真係首首都正

蓋清都有人真心

小宇又係遺珠黎

本身台灣文化產業都多元化
金音樂金曲獎無被支那完全侵佔已經好難得
呢個評審制度比香港電影金像獎用論資排輩排獎好得多

公主

刪你姐

希望佢下年有得拎男歌手

咁成三張幾野寫少左呢類歌好正常，
以前夠寫唔出不為誰而做的歌同偉大的渺小呢D歌

金曲獎欠小宇同宥嘉一個男歌手獎

小宇live 麻麻地

Yoga

3泥姐

陳珊妮拎咗幾多次又係出親碟都有獎咁滯

咁有才

yoga係咪直頭一個金曲獎都未有

我個男歌手List仲差佢同yoga拎歌王

聲林入面佢唱得幾好嫁

yoga真係唔知幾時先有

想打電話比你～～

彼個所在

I miss so much

最有機嗰年被亂彈阿翔爆冷贏

娃娃D咬字好sexy

你係咪想去邊就去邊

hocc兩張國語碟都入圍女歌手
台灣接受能力係好高

佢真心慘

要照顧好自己
Btw 個MV 蔡思韵好靚

係唔係想去邊就去邊

係唔係想去邊 就去邊
我都想

有冇小鬼懷念環節

呢兩句真係唱入心裡去...

聲好柔好舒服

聽娃娃唱歌好舒服

恭喜珊妮

點解個個都好似唱到好趕咁 唔夠時間前面就唔好拖到咁啦

Lm

音響比JJ fix 完之後正常左, 無問題

廣東話黎?

已完

音響無問題

係

cover青峰

唔知幾時先再出專輯

頂佢出碟越出越慢

仲要揀咁難

揀左水仙花之死

完咗無耐

屌gem首rap真係唔啱佢

點解要唱句號

集氣 waawaa 青峰

點解我覺得好聽過青峰勿屌

竟然係水仙花之死!!

好chur 勁難唱

句號

娃娃救咗首歌

呢首唱到就死咁

呢首句號係幾正嘅，講哂前公司啲衰野

即刻怪怪哋

佢連d口氣都學埋GEM

娃娃咩style都carry到好屈

唱出唔同風格啫
係好事

句號都係要gem唱返好聽啲

gem最重要既一段人生經歷

我只在乎你 可唔可以唱晒成首

點解有人仲覺得Gem係香港人

gem有冇出席？

呢首 王若琳>娃

每次見到蜂鳥兩個字個心都up一up

娃娃又係cover天后
唱作人真係好知自己cover 成點最啱自己

我只在乎你
真係經典中經典

wawa 真係好西利
咩歌都唱到自己既風格

娃娃
瘋狂吹奏

人地好似係中國

始終本人經歷有feel d

fans係咁

好癲

唱得太低

頭先領獎人講咗
喺上海

娃娃一定拎獎

點夠你玩呀娃唱到咁好聽

呢啲問題
你開post慢慢討論啦

好想佢可以嚟香港一齊用廣東話唱呢句

所以呀GEM攞到最佳專輯已經夠，歌后無乜所謂，呢張專輯對佢意義好大

係上海，早兩日先出席完CCTV晚會

娃娃cover珊妮真係啱佢

真係好好聽

youtube 好似少少聲畫唔同步?

而家呢隻超好聽

冇啦
評審團獎已經暗示後邊冇獎

你話佢奶共奶支都好，佢係香港人啊

由頭到尾都係

上次佢喺台灣開演唱會勁多台灣人都唱得勁正廣東話呢句

waa好屈機

一開場已經係

彼個所在
成為一個厲害的普通人

兩首年度歌曲遺珠

係呀

依家d edm都好正

咩歌都唱到自己味道娃娃真係好屈機

係 手語嗰條會好少少

個日我喺台灣但買唔到飛

駁唔到

睇手語版同步喎

你有冇聽其他人表演？

成為一個厲害的普通人真係神曲

今年最後一次去台灣

央視中秋晚會唔係現場 九月中已經錄左

聽左靜茹唱未？

吹奏青峰

年度會比呀爆
國語應該公主//許哲珮

其實佢做左咩比人屌佢奶共

於中國上海出生，四歲時移居到英屬香港

好緊張阿雖然我知佢唔緊張啲獎

娃娃真係好正

謝絲打 即轉

同梁特首講加油

點解仲係咁拗阿G.E.M.呢啲問題

王菲都係支那出世
但香港出道

如果年代一樣gem 屌打王菲

青峰啊

話唔定爆冷

周杰倫冇微博冇護旗冇生日快樂都比人屌奶共
連登仔：總之去大陸搵人仔就係奶共

音響問題

黎明都北京出世，係咪計北京歌手

唔知佢拎獎會唔會串前老闆呢

希望佢拎到

咁你睇下就知你偶像已經好好

咁容祖兒係咪香港人？？？

未到最後好難講

反正連登仔覺得返大陸唱歌就係奶共啦

應該會，一開場已經直線抽擊

True 但係呢隻碟掏心掏肺，希望佢受到認可

佢所有cover都超正 我覺得好多都好聽過原唱 好有味道

一提起佢我就嬲 都唔明點解可以咁無情

好想睇佢上台講speech

其實佢寫左首歌讚支那抗疫.................

好悶 又係呢啲論點 阿gem 屌打全宇宙好未

容祖兒奶到雪雪聲啦国庆央视表演

睇返頒評審團獎個陣
宣佈完係gem 之後前排所有人都黑人問號咁

除左句號
其他都好舒服

都串咗啦一開頭

佢供緊7億既樓
唔奶邊個幫佢供

Miss左 佢講左咩

讚醫護都唔得唔好上升到政治啦

加一

告藝人或告六人

因為等錢洗 所以要奶

可以再串 未必再串嘅 如果話自己真係好受傷應該重大迴響

阿爆最厲害嘅地方應該係唔夠錢都咁高汁

一個字 錢

介紹告五人個陣
有講近排興告六人//告一人

佢自己solo會唱得出啲，佢今次明顯收住唱想大家留意多啲個鋼琴家同小提琴家（好似係）

告五人變告一人/六人
俾人告所以傷心欲絕

真係好撚煩
如你老母果咩
不停提起gem好撚勁
真係多得班fan屎唔少

其實點解會反面 多年前係當林暐哲恩師咁

(希望係)

只要一個藝人唔係講埋啲閪話太離譜，
佢地北上搵食我係覺得冇乜問題

baby shark

心都寒晒

介紹告五人
之後講咗句話告六人
有錯請指正

希望gem拎女歌手，今次呢隻專輯真心正

點解呀嶽個Look....

咁佢都有出廣東歌既

你不如問林暐哲點解咁狠心對佢地

原住民吧

裘德隻專輯改啱名喇

著返原住民服裝

原住民服
佢入圍每次都係咁著

Google咗 係直接就法庭見？好似連反面嘅中間過程都無

老左好多咁

之前講到有幾自豪有佢地 點知

頂金曲星座

集氣青峰！！！

國師

佢都38啦

結咗婚太幸福
掛住湊細路

又係國師

台灣國師

人在江湖

個樣老咗好多

佢應該賣撚左佢啦 自己個層一個月都要供六十萬

王菲就正宗北京人
但係歌同地位都屌打gem
唔好自取其辱啦

好正

我都覺

國師金鐘唔夠柒

佢整好左音響啊

諗起金鍾 個旁白提佢
老師 入圍的有

天秤座會不會得獎

屌

頂

leo王

都唔知賺咁多有冇命享

佢好想攞

個頒獎禮會唔會過12點 等樓主冇咁柒

會

做乜鳩

入圍的有

做乜....

笑死我

真係以為個嘢壞咗

好煩

咪就係口頭喺每年解約期前agree咗解約 但過咗先搞paperwork 之後就話佢冇解到 咪告人 又問都冇問過就賣人地啲歌做黑膠 出返啲絕版碟咁囉

好~~夠未

冇肺冇得剪頭髮？？

私心想J sheon

我呢兩年都覺

唔會，好似冇超過時

做乜要提起呢

頭先梁靜茹先老左好多

告藝人 告六人

好難揀

冬末了之後就急速老化

骨膠原流失

J.sheon好靚仔

佢預11:30完
都超緊

黃明志都去現場 漿呢？

裘德用專輯名預言佢嘅命運

因為大大隻字數住仲有幾多秒俾你講

阿媽又要養 細佬又要養

J sheon 王明志

私心張震嶽

如果黃明志攞，咁成個金曲獎都喺支那禁得

後生太白滑都唔come 老
想轉型佬味又唔得

恭喜

真係青峰

青峰！！

青峰！！！

wow

恭喜！！！！

恭喜青峰

青峰！！！！！！！

青峰!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

女歌手集氣娃娃

青峰粉底係咪太白

可惜
不過恭喜青峰

好開心阿屌

係咪第一年拎？

金曲獎最好笑嘅部分開始

樓主我見一次標題笑一次

集氣娃娃

好似面青青咁

老娘又拿獎了

好重手

吳青峰

前面仲有人話佢老左，我覺得好後生喎個樣，話佢2字頭都有人信

第一次入圍添

佢講咗蘇打綠

娃娃集氣區

魚打糸啊日出

遠睇仲係幾靚仔

睇緊愛記?
好想賣清新比佢地

哇啱先個大波妹係？

近鏡眼袋不過唔緊要啦 又唔係行偶像路線

明志

阿龔眼濕濕

樂團同男歌手都拎過

依家係青峰攞獎

多謝安溥未

3-1 之後唔睇了

牙gem最佳國語女歌手瘋狂慶祝區🤟🏻🤟🏻

青峰！！！！
恭喜

聽到想喊

阿翔同環球真係對佢好好

差D喊

Delusion

生生正過可惜沒如果啦

等孕婦出場頒獎

青峰你辛苦了

青峰我愛你

莊珣唔急啦屌

Lala 姨娘

G.E.M！

牙gem集氣！

點解上面班講JJ 要加密
驚比JJ 見到?

你很努力了

黃明志閪晒面

集氣Gem！！

佢呢個風格係咪注定拎唔到

推到娃娃拎女歌手

娃娃pls

笑死

恭喜青峰！！

係，一開始覺得好聽，但到後期因為係咁重複一大段副歌就覺得悶

娃娃！！！！

心痛青峰

娃娃！

GEM

入圍就是入圍無辦法

我覺得都係唱腔問題
明明歌詞同編曲都好正

下 收皮啦 垃圾

waa

愛記咁勁唔睇都知咩事

我覺得係

喊左

見到

應該冇gem份

牙gemgogogo

慣咗

但我鐘意佢敢言嘅歌詞同性格

娃娃我愛你

GEM!!!!!!!!!!

希望gem拎到！

娃娃！！！

究竟係娃派定gem派跑出

點知唔係娃娃又唔係漿

收皮啦你盲反撚

今年評審團長藍甲點會比佢

金曲獎對上一次香港女歌手拎係幾時

上年林憶蓮

咁比梁靜茹啦 唔使再陪跑

牙gem前面攞左個豬肉獎，好危

聽fish大，想fish拎

莫文蔚

你真係好鐘意撩交嗌，你唔鐘意無問題，人地支持邊個又關你事

嚟啦

上年 林憶蓮

林憶蓮

娃

成日覺得佢地台灣人添

都唔算豬肉奬嘅
btw 集氣gem!

娃娃peggyfish

彭佳慧

Lulu?

Lulu

lulu

都估到係lulu

LULU

樓主要柒幾次？

屌 笑撚死

頂lulu好煩

攞到嘅話佢應該勁開心
會係咁拍片串曬得罪過佢嘅人

笑咗

又係lulu

Lulu攬下娃娃先啦

好緊張
魏如萱加油

佢同陶子兩個把聲都好嘈

點解依家無呢D 表演? 唔係唱歌都懶搞笑

後面勁大波嗰條女係咩人

金曲獎有鋪補獎癮
一個人輸得太多就會補比佢
前例有姐撚陶喆方大同
可能今年真係fish

偽如宣

楊乃文後面個大奶妹

好撚驚

咁幾時到yoga

一係娃娃 一係fish 一係gem㗎啦

唔記得咗呢個金曲獎之鬼

佢出碟先啦

紅裙中空代領獎嗰條友真係好誇張

何韻詩盧巧音

都要佢肯出碟先得架

以為係入圍者

方大同JTW嗰年唔算補獎掛
隻碟真係值男歌手

今年成地都係輸得太多嘅人喎

偽lu宣

[url]金曲獎／代領正妹車頭燈開超亮！ 網秒神出「超狂家世」是孟子第73代孫女

呢個角度幾似hocc

係應該拎個年冇得拎 下年補返 真係好核突

乃文勁冷淡對lulu嘅熱情視而不見

好似拎咗兩三個

唔算豬肉吧 如果係豬肉 應該年年都會派

假波到

黎緊一年應該出
不過要pk JJ同李榮浩

許哲佩唱咗咁多年終於有機會入圍

坐在第一排好幾次了

私心娃娃

梁靜茹咁講好慘

淨係派過六次

娃娃集氣

王若琳件旗袍都OK，但個頭

周杰倫年尾20週年應該都會出

假手

坐過好多次

楊乃文個反應好正

咪前面代領嗰個 有上台㗎 但唔記得咩獎

完全唔想你咁樣

好尷尬

cls

黑絲手

但係講到收山之作
以後唔再出碟
無理由唔比佢

好荒謬

咩黎

乃文個樣

一年一首歌已經係全年金曲，仲出咩碟

拉拉

孕婦出場啦

佢一向都咁cool

15已經要拎啦

我睇緊啲咩

好差既間場

好膠

傲嬌

lala

可能演唱會算
孫燕姿都冇出

15冇入圍

乃文心諗：on9

Lala 仲好鍾意佢心裡學隻album

YouTube直播channel好多台仔集氣gem

生孩子每天都有機會

Lulu係咪比主辦單位玩係人都知歌手唔岩呢啲鳩野

梁靜茹依次攞唔到真係唔撚想玩啦可能

我以為係俾隻手佢哋一陣扮拖住

再推一推 樓主你做得好

先見之明

同好

Ptt班人話除咗gem邊個都得

周杰倫出鋼琴大碟算la
佢live 都唱唔到乜濟

gem

我地睇野睇得太冇遠見

eason 同學友個年先荒謬

佢個樣已經灰灰地

好不容易
Take me
自以為
無菇朋友

上台果陣冇咁大架 ！

燕姿連演唱會都cancel埋

娃娃呀！！！！！！！！

希望娃娃！

15掃香港啲獎

娃娃娃娃娃娃娃娃

903契仔

to be Ophelia

15係唯一一隻無提名
連得兩首國語歌嘅可啦思刻都有提名
其實橙月唔係嗰年俾杰倫反cup已經贏咗

安安分分做個錄音室歌手咪算，mojito都叫正正常常

好撚緊張

我娃

恭喜娃娃娃娃娃娃娃娃娃娃
最佳國語女歌手!!!!

終於攞到啦

橙月真係最高質

娃娃！！！！！！

903姐

終於

真係娃娃 正

娃娃得咗啦 好開心

gem係咪真係得個豬肉獎

魏如萱

娃娃！！！！！

wa

魏如萱！！！

wawa

係咪要玩十八啦嗰次

Yeah!!!!! 叫左出黎， 娃娃

gem攞唔到都恭喜wawa提名即肯定

胃乳酸

100種表情

路易呀，你媽媽得獎了 fighting

開心到叫出黎呀！！！！！！

Fish:

點解會係娃娃

青峰娃娃 成功了！！！！！

姐撚做下幕後
掃多幾個作曲人製作人獎好過啦

好！開！心！

娃娃！

黑洞裏

娃娃！！

Gemmmmmmm拎左獎啦

孩子不能亂生，記憶力會變差

gem抵死

聽佢張碟咪知囉

燈中歌王歌后

好開心呀屌！！！！！！！

盧凱彤

下次

Ellen

出多次不能說的秘密level 既大碟

好撚開心

YoYo想喊

下 淨係一首彼個所在都值啦

豬肉獎

聽左成年既碟
娃娃

路易

遺憾是會呼吸的痛

次次入圍都無份，俾著我就唔會再出席，柒夠啦

Jolin

梁靜茹個樣黑到

路易呀
講得咁快嘅

fish苦笑

有jolin

又廣告係咪金曲獎都要幫樓豬

gem拎唔到

可能屌兩屌再下屆就到佢

頭先唱得咁難聽，比佢都唔好意思拎啦

15座獎紀錄
佢嚟緊鳩hea應該都冇人破到

佢地咁樣扶娃娃入去
好似wawa 有咗多過lala有

哭能左
魏如萱我愛你

見到佢就諗起 馬的肺炎不可思議

咁就呢世都冇機會都得，
除咗佢冚家鏟變返窮毒撚

下 真架？冇睇到
咁正

好開心
男歌手青峰 女歌手娃娃

娃娃呢隻碟隻隻都正 抵拎

下一個performance

武統台灣先定佢變返窮毒撚先

淨係頒獎

娃娃
gaga
woolala

五月天差幾多？

12點啦我可以洗白
兩個獎點都12點先完吧

好多人陪佢喊

好好笑

我覺得15係最岩評審口味姐

雖然之後jtw 仲明顯係為拎奬做但創作力已跌watt

金曲獎唔敬老正仆街

梁靜茹可以同lulu結拜，一個槓6次一個槓7次

台上3個女歌手都係我最愛

其實金曲獎從來都唔鍾意淨唱普通流行歌嘅歌手
除非你創作功力好強
比人感覺你真係一個有想法嘅歌手
強如張惠妹都係轉型後先有得拎

多年從缺的金曲獎評審團獎，需要獲得整個評審團超過三分二的同意方可獲獎，從2007年獎項設立至今只有六位的得獎者。
呢個都算豬肉獎

佢表演魔術打下籃球飲下紅酒算啦

我覺得佢對鋼琴熱愛過唱歌
佢鋼琴成日ig借d 依solo, 次次都like 朗朗d po
唱歌平時真係唔見佢會唱

係咪想去邊 就去邊
喊撚左出黎

如果計埋阿信作詞瑪莎作曲同mv就12座

老奉俾你？

佢地唔多
係第二人生拎咗7個
入面個mv仲要唔係佢地拎

轉型前都有拎

其實好肉酸下，次次俾佢入圍，次次都無份，即係評審覺得佢次次都仲差少少，玩鳩人

晚晚屌幼齒昆凌屌到無哂才華

Lulu jm9

入到圍仲想點，佢明顯唔係拎金曲獎果種歌手，
A Lin都入咗好多次食白果

尷尬囉

真心鐘意鋼琴會鐘意朗朗咩

最慘係佢本身係偏向純歌手
金曲獎通常會中意補獎俾唱作歌手

樓主好波

好L好笑 豁出去

祖連

其實Gem做專輯係冇咩問題，一人之力

佢啲碟音樂性唔夠 無計

你前面一句mean到

仲係好靚女

jolin堅唔識老

怪美的

係，曲風其實都係嗰類

留低咗一個時代既情歌

真 爭獎唔著數

你睇下許凱富都繼續有嚟頒

蔡依林真係好有氣勢

創作跌咗但編曲勁(堆砌)咗好多

Jolin個妝咁核突

Jolin仲好靚

咪00s k歌
其他對手都比佢有突破
就算gem 都chok到好依家個d 韓式hiphop野

藏著並不等於遺忘！

主觀中唔中意一回事, 但佩服佢咁勁就一定la

係 淨係有唱功基本上唔會拎到

A lin

歌路窄咗少少 每年都可惜但其實輸又合理

牙gem得獎瘋狂慶祝區🤟🏻🤟🏻

應該都係3妮 根據金曲偏好

Jolin個氣場好正
企係到都好霸氣

我諗起「我寧願得唔到獎，人地為我覺得唔抵，好過得到獎，人地覺得我唔值。」

再集氣 娃娃

希望娃娃梅開二度

娃娃拎埋 有一有二

海鷗先生我愛你勁cute

wtf 畀翻唱專輯？？

國語專輯係冇問題，但廣東大碟就唔多掂 勁耐先出一首半首

光頭佬個女

..........

下？翻唱都最佳專輯，屌你老母啦

Joanna

吓。。。

無言

佢自己都好似估唔到咁

王若琳

又話支持原創

青峰隻碟咁正都拎唔到

翻唱都贏到 對創作人公平咩

陳鎮川不意外

無諗過王若琳會著成咁

屌金曲獎真係癲撚咗

個光頭佢老竇嚟？
算係音樂世家喎

翻唱都有獎？？？

殺晒d大熱

佢個髮型同旗袍都唔夾

翻唱都得

鍾意王若琳但真係估唔到會攞呢個

王若林 諗起佢呀爸以前成日上康熙

Yes

竟然

竊笑好撚正

爆冷

自傳8中2
但嗰時自傳都唔係aim拎多獎
係aim拎作詞人

咁快講完...仲有6分鐘

結果卻得不到半個獎 不知道該笑不笑

真 爆大冷

Sandee 真黑面

翻唱最佳專輯

應該唔過十二點喎樓主

趕住12點前完

無㗎喇注定3/10

係咁提樓主

以為係waa或者珊妮

阿爆

阿爆 唔意外.

大熱獲勝,完

樓豬

阿爆又拎

星期三或禮拜三
Yoyo

唔出奇

佢應該差填詞人就乜都攞曬
梯田，稻香都差啲

佢隻album 好有外國feel

樓主應該祈禱阿爆講耐啲

Jm9

算啦我哋幫樓豬推到4/10等佢冇咁柒

jm9

講唔講到4分鐘?

仲有4分鐘

阿爆係大贏家?

拜緊神

屌專輯獎都爆曬冷

樓主

又笑鳩樓主

王治平以前做星光評審

首彼個所在頭幾次聽都唔知點解會自己眼濕濕流眼淚

3分鐘

好似隨時會完場

我會講快點大家都很想睡覺

好寸 我剛快睡著

恐慌症

Molamola

好冇禮貌

私心覺得完成度最高係藏著
最鐘意係越美麗 但兩張都收左皮

阿爆呢張攞年專其實唔係爆冷喎
人地係入圍大贏家

完啦

我而家youtube見親佢都係同陶喆玩嚟玩去

佢地應該講緊國語

計埋片尾應該啱啱夠

開埋（5/10）

年度專輯阿爆明明係大熱
你唔識就快啲去聽啦

阿爆唔爆冷喎

爆左張翻唱專輯姐

2分鐘

（10/10）

出字幕硬cut未

完啦 快啲

最乜撚嘢後

(11/10)

The Final Countdown

阿爆年度專輯唔爆冷啦
好合理

歌詞勁sweet
意思勁sad

應該講緊王若琳隻翻唱拎國語專輯獎

個MV 最後
個後勁真係

你諗長啲

對錶

最後一分鐘

1分鐘呀

一分鐘！

講完！

阿爆 救樓主

無事既

阿爆救樓主

樓主開埋5/10

王若琳果張我聽過 ，得一兩首唱得好，仲要全部翻唱

大家係睇金曲獎
定睇我個post

2359

好撚緊張
頒完獎都咁緊張真係第一次

10秒

睇你
邊個睇金曲

完
樓主

睇你柒

啱啱好11:59完

oh 樓主

睇你個post

又真係啱啱好

你個post

計埋字幕咪24:00

why not both

笑出聲

00:00:01
啱啱好

啱啱好未到2400明年見

慘

5/10開定

年年都搞到咁炆唔超時

仲要同一首歌唱兩次唔同語言，其實得幾首歌

笑到有腹肌

啱啱好十二點完

本身好努力幫你推post

要尊重 睇埋d謝幕

算啦嗰幾秒

今年算最準時 deadline 23:59

應該係11:59:5x完
娃娃講完幾秒後先12

我得佢頭兩隻碟, 幾正

幫你推埋啦

陳鎮川真係想分豬肉

仲緊張過頒獎 好好笑

咁冇了，五月天好似得返最後一隻碟

今年金鐘超勁多

其實網上有delay

提得名既真係逐隻聽左

理論上係,實則上有冇就佢哋先知

我救咗依個金曲獎

係咪要收山啦佢哋

第一隻碟係幾高質，之後就不了

突破盲腸
樓主

仲要姐撚近十年都係hea mode

以前係正過而家，迷宮，有你的快樂，而家都好好聽

係啊 出埋就退休

係喎

緊係

唔係，隨機抽一隻

多謝樓主
下年你繼續開Post

陶吉吉同王治平夾開做專輯嘛

佢之後補飛話係實體

讓我們歡迎彈頭
讓我們歡迎浪花兄弟
讓我們歡迎袁詠琳
讓我們歡迎現場觀眾

想睇

樓主仲有6個po可以開

你令成個獎有趣咗

樓主得閒叱咤個啲都開好冇

迷宮，let's start from here

1/1難啲喎

屌 食緊蘋果 噴咗出嚟

標題係金曲獎討論
無話一定係頒獎嗰日先可以討論架嘛
4/10都可以繼續討論

最佳演唱組合 - Chick en Chicks
最佳樂團 - 滅火器
最佳原住民語歌手 - 盧靜子
最佳原住民語專輯 - kinakaian 母親的舌頭
最佳客語歌手 - 米莎
最佳客語專輯 - 戆仔船/THE SHIP OF FOOLS
最佳新人 - 持修
最佳音樂錄影帶獎 - 紅
最佳裝幀設計 - 海光之聲
特別貢獻獎 - 黃瑞豐
最佳演唱錄音專輯 - 少年 The Younger Me
最佳演奏錄音專輯 - 鍾興民作品集 Initial Value
最佳台語男歌手 - 蘇明淵
最佳台語女歌手 - 朱海君
最佳台語專輯 - 裝潢
最佳作詞人 - 謝銘祐／路
最佳作曲人 - 余佩真／昏你 feat.乱彈阿翔
年度歌曲 - Thank You 感謝
評審團獎 - G.E.M.鄧紫棋 ／摩天動物園
演奏類最佳作曲人 - 大竹研 ／Okinawa
演奏類最佳專輯製作人 - 非密閉空間 ／Flow, Gesture, and Spaces
最佳編曲人 - KOBUDO 古武道 ／戰
演奏類最佳專輯 - Ciao Bella
最佳單曲製作人 - 謝銘祐 ／路
最佳專輯製作人 - 陳珊妮 ／Juvenile A
最佳國語男歌手 - 吳青峰
最佳國語女歌手 - 魏如萱
最佳國語專輯 - 愛的呼喚
年度專輯獎 - kinakaian 母親的舌頭

我只會開post 屌鳩商台

姐撚仲要好似有8座獎係人哋幫佢攞

每個頒獎禮都開定十個

今年有冇實體頒獎禮都係一個問題

用黎開定下年既

希望下年Marz23入唔到圍

有年12點半完

唔得呀 寫咗31屆

上年仲買咗佢飛，最後開唔成都唔知好彩定唔好彩

咁下年金曲獎係6月搞定10月搞？

下年會變返6月開

好似有報名的都要聽曬

6月啦 今年武肺先延期

最後一張實體專輯，我會唱到80歲

屌 笑咗

華語樂壇幾十年先出到一個周杰倫呢個天才係咁架啦

浪花兄弟fail
應該係
讓我們歡迎Gary！
讓我們歡迎彈頭！
遲早就讓我們歡迎杜哥！
唔係攞嚟溝女真係唔會再入場

方文山
同埋佢幾個編曲人鍾興民洪敬堯林邁可

樓主我想一齊睇訪問 你開唔開埋5/10

G持

佢個演唱會同埋佢嗰套Netflix旅遊節目一樣
除咗幫佢啲friend出下鏡之外冇任何意義

開定2022年電影金像獎

5/10

其實評審團獎真係同豬肉獎無分別

無計，同梁靜茹一樣通病，專輯無咩突破，無統一主題…利申十年忠粉

五月天當年都真係好勁

睇金曲獎最緊張時刻
1.五月天阿信拎作詞獎
2.娃娃拎女歌手獎
3.樓主個post過唔過到12點

王若琳拎國專真係好奇怪
同陳珊妮個製作人獎調換就啱啱好

佢連女專都係差娃一票

11年前睇梁靜茹入圍，等到今年。
雖然唔覺得金曲獎應該敬老比個獎佢，
咁樣都係做衰個獎嘅公信力。

但槓龜六次，
我覺得Fish都應該幾氣餒，
頒獎前有一個鏡頭影到佢，
佢成個人係緊張到唔識得笑

利申：其實覺得第27屆比彭佳慧都有啲啲敬老心態

有得睇幾多票？

陳鎮川啱啱答完 佢話娃係贏live

唔係掛
第二我仲以為係許哲珮

呀妹勁啲
10中7

啊gem係咪唯一一個唔係台灣人今晚有獎攞

女歌我又覺得王若琳拎得過
係專輯奇怪咗啲

Link?

我只在乎你真係好神

27屆all in Tanya轉型得來又高級又有好聽 嗰年評審無啦啦話要搵返音樂嘅本質唔buy 電音 笑死

佢張專輯得幾首歌咋，同一首歌唱兩次唔同語言，邊個攞都好過佢囉

no
研奏最佳作曲日本人拎

其實嗰年我覺得係因為Tanya同阿妹兩虎相爭
結果出咗彭佳慧

啱啱直播條link 拉前少少

得呢首好聽，其他有d奇奇怪怪，同埋佢唱粵語好難聽下

5次提名先攞第一次
之後我要快樂咁高質都攞唔到

28屆男歌手 創作力豐富
29屆男歌手 唱功
30屆男歌手 個人風格 hip pop市場嘅崛起

因為兩個都拎左三次歌后可能費事得罪其中一邊 Tanya 可惜了失語者

其實真係好睇邊個做評審團主席

有乜問題 成張野重新編曲 高質到爆

其實都係隨你講，
每年嘅評判都唔同人，
睇法同對音樂嘅追求都有唔同。

重新編曲本身就係站在巨人膊頭上

見到陳鎮川都估到會同上年好唔同

龍門任搬 有時太過民主都唔係好事

新人獎竟然係高爾宣同持修爭

9m88呢lol

你如果要計專輯嘅完整度，
27屆嘅張惠妹同蔡健雅，
根本係屌打彭佳慧

但如果你要計敬老，咁根本就一定係彭佳慧
雖然大齡女子都係一首幾好聽嘅歌

笑左好多香港人唔識樂理唔識評隻碟
唔識欣賞=/=難聽

失禮講句，
我真係以為持修係女士

但台灣就係一個民主自由嘅社會，
應該係要尊重唔同性別嘅

外國大把電音專輯拎獎都係咁玩啦
唔好用香港人個套諗 得唔得